我宣佈，攬炒經濟，正式啟動，星期六日，核心購物區

示威者千奇唔好咁做

其實要突破困局，依家只有「__」依個選項！

延伸閱讀：
香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？我們需要更多！

點為之核心購物區
其實而家好多名店區都收晒皮，暑假旺季冇遊客

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

【萬眾期待】
香港人九月日程表正式出爐！

歡迎入內討論及製作文宣。

其實好多人唔知
各大名店 大牌子全世界最好生意既鋪頭都係尖沙咀廣東道

D名牌華而不實 收皮係遲早既事
香港租又貴 一日要幾多生意額先圍到皮